研究推背圖 燒餅歌 之類 算唔算顛覆國家

算
推背圖話99年成打錯，意圖顛覆國家政權

99年成大錯
語音輸入入錯字

用咩輸入法先可以大字打成打字

有鄉音

好topic，
推背圖 燒餅歌 都無提分裂，
間公司自己做唔掂，摺咗。
又無賣出去、或比人收購，邊度有顛覆

去車公廟 黃大仙求籤 會唔會犯國安法呢又